msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-21 09:25-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-21 18:16+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-04-22 05:43+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17995)\n"

#: ../src/Widgets/GuestSettingsView.vala:23
#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:48
msgid "You do not have permission to change this"
msgstr "이 설정을 바꿀 권한이 없습니다"

#: ../src/Widgets/GuestSettingsView.vala:45 ../src/Widgets/UserListBox.vala:100
msgid "Guest Session"
msgstr "게스트 세션"

#: ../src/Widgets/GuestSettingsView.vala:66
msgid ""
"The Guest Session allows someone to use a temporary default account without "
"a password."
msgstr "게스트 세션은 다른 사용자가 비밀번호 없이 임시 기본 계정을 사용하도록 해 줍니다."

#: ../src/Widgets/GuestSettingsView.vala:67
msgid "Once they log out, all of their settings and data will be deleted."
msgstr "로그아웃하면, 모든 설정과 데이터는 지워집니다."

#: ../src/Widgets/Dialogs/AvatarDialog.vala:67
#: ../src/Widgets/Popovers/AvatarPopover.vala:64
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../src/Widgets/Dialogs/AvatarDialog.vala:68
msgid "Change Avatar"
msgstr "아바타 변경"

#: ../src/Widgets/UserItem.vala:48 ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:96
#: ../src/Widgets/Popovers/NewUserPopover.vala:57
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:49
msgid "You cannot change this for the currently active user"
msgstr "현재 활동 중인 사용자의 설정을 변경할 수 없습니다."

#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:50
msgid "You cannot remove the last administrator's privileges"
msgstr "마지막 남은 관리자의 권한을 제거할 수 없습니다"

#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:90
msgid "Account type:"
msgstr "계정 형식:"

#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:95
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:103
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:172
msgid "Click to switch to Language & Locale Settings"
msgstr "언어 & 로케일 설정으로 전환하려면 클릭하세요"

#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:185
msgid "Log In automatically:"
msgstr "자동 로그인:"

#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:197
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호 :"

#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:357
msgid "Enable User Account"
msgstr "사용자 계정 활성화"

#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:360
msgid "Disable User Account"
msgstr "사용자 계정 비활성화"

#: ../src/Widgets/UserSettingsView.vala:365
msgid "None set"
msgstr "설정하지 않음"

#: ../src/Widgets/Popovers/NewUserPopover.vala:56
msgid "Standard User"
msgstr "일반 사용자"

#: ../src/Widgets/Popovers/NewUserPopover.vala:64
msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

#: ../src/Widgets/Popovers/NewUserPopover.vala:74
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: ../src/Widgets/Popovers/NewUserPopover.vala:78
msgid "Can only contain lower case letters, numbers and no spaces"
msgstr "소문자, 숫자만을 포함할 수 있으며 스페이스는 입력할 수 없습니다."

#: ../src/Widgets/Popovers/NewUserPopover.vala:96
msgid "Set password now"
msgstr "지금 비밀번호 설정하기"

#: ../src/Widgets/Popovers/NewUserPopover.vala:98
msgid "Set no password for login"
msgstr "로그인 비밀번호 설정하지 않기"

#: ../src/Widgets/Popovers/NewUserPopover.vala:100
msgid "Let user create password on first login"
msgstr "사용자가 첫 로그인 때 비밀번호를 설정하도록 하기"

#: ../src/Widgets/Popovers/NewUserPopover.vala:124
msgid "Create User"
msgstr "새 사용자 만들기"

#: ../src/Widgets/Popovers/NewUserPopover.vala:166
msgid "Username is already taken"
msgstr "사용자 이름이 이미 사용 중입니다"

#: ../src/Widgets/Popovers/NewUserPopover.vala:169
msgid "Username is not valid"
msgstr "사용자 이름이 유효하지 않습니다."

#: ../src/Widgets/Popovers/PasswordPopover.vala:43
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경하기"

#: ../src/Widgets/Popovers/AvatarPopover.vala:37
msgid "Remove"
msgstr "제거하기"

#: ../src/Widgets/Popovers/AvatarPopover.vala:41
msgid "Set from File…"
msgstr "사용할 파일 찾기..."

#: ../src/Widgets/Popovers/AvatarPopover.vala:63
msgid "Select an image"
msgstr "이미지를 선택하세요"

#: ../src/Widgets/Popovers/AvatarPopover.vala:65
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: ../src/Widgets/Popovers/AvatarPopover.vala:68
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: ../src/Widgets/ListFooter.vala:42 ../src/Widgets/ListFooter.vala:43
msgid "Create user account"
msgstr "사용자 계정 생성하기"

#: ../src/Widgets/ListFooter.vala:53 ../src/Widgets/ListFooter.vala:54
#: ../src/Widgets/ListFooter.vala:85
msgid "Remove user account and its data"
msgstr "사용자 계정과 데이터를 지우기"

#: ../src/Widgets/ListFooter.vala:65 ../src/Widgets/ListFooter.vala:66
msgid "Undo last user account removal"
msgstr "마지막 사용자 계정 삭제 되돌리기"

#: ../src/Widgets/ListFooter.vala:89
msgid "You cannot remove your own user account"
msgstr "당신의 사용자 계정을 삭제할 수 없습니다"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:63
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:67
msgid "Press to authenticate"
msgstr "눌러서 인증하기"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:85
msgid "Authentication failed"
msgstr "인증에 실패했습니다"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:117
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:121
msgid "Password cannot be empty"
msgstr "비밀번호는 빈 칸일 수 없습니다."

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:137
msgid "Confirm New Password"
msgstr "새 비밀번호 확인"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:140
msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 다릅니다"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:144
msgid "Show passwords"
msgstr "비밀번호 보이기"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:165
msgid "Password accepted"
msgstr "비밀번호 승인됨"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:186
msgid "Weak password strength"
msgstr "비밀번호 강도 약함"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:188
msgid "Medium password strength"
msgstr "비밀번호 강도 중간"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:190
msgid "Strong password strength"
msgstr "비밀번호 강도 강함"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:205
msgid "Resembles your current password"
msgstr "사용 중인 비밀번호와 닮았습니다"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:207
msgid "New password is too simple"
msgstr "새 비밀번호가 너무 단순합니다"

#: ../src/Widgets/PasswordEditor.vala:209
msgid "New password is a palindrome"
msgstr "새 비밀번호가 앞뒤로 똑같이 읽힙니다"

#: ../src/Widgets/UserListBox.vala:34
msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: ../src/Widgets/UserListBox.vala:38
msgid "Other Accounts"
msgstr "기타 계정"

#: ../src/Widgets/UserListBox.vala:80
msgid "Enabled"
msgstr "사용함"

#: ../src/Widgets/UserListBox.vala:84
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

#: ../src/Plug.vala:31
msgid "Authentication is required to change user data"
msgstr "사용자 데이터를 바꾸려면 인증이 필요합니다"

#: ../src/Plug.vala:36
msgid "User Accounts"
msgstr "사용자 계정"

#: ../src/Plug.vala:37
msgid ""
"Manage account permissions and configure user names, passwords, and photos"
msgstr "사용자 권한 설정과 사용자 이름, 비밀번호, 그리고 프로필 사진 등을 관리합니다"

#: ../src/Plug.vala:64
msgid "Password change failed"
msgstr "비밀번호 변경 실패"

#: ../src/Plug.vala:78
msgid ""
"Guest session changes will not take effect until you restart your system"
msgstr "게스트 세션의 변경은 재부팅 후에 적용됩니다"

#: ../src/Plug.vala:97
msgid "Some settings require administrator rights to be changed"
msgstr "일부 설정은 변경을 위해 관리자 권한이 필요합니다."
